{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011842",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 일로와"
    },
    "text": "宿は計43室の客室を保有しており、近くには1号線安養駅があります。 支援する言語は韓国語です。 次は宿のお知らせです。 掃除後は客室の状態を点検した後のみ入室可能で、そのため入室時間が少し遅れる場合があります。 風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは安全のため禁止されています。 また、未成年者は出入りが制限される場合があり、身分証明書の確認が必要です。 客室価格は2人1室を基準とし、追加人数については追加料金がかかります。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 駐車は1部屋あたり1台のみ可能で、駐車キーはフロントにお預けください。 遺失物は責任を負わず、遺失物は1ヶ月保管後に廃棄されます。 ロビーでは、チーズケーキ、マフィン、コーヒーがウェルカム フードとして提供されます。 地下1階のダイニングルームでは漢江ラーメンを好きな時間に自由にお召し上がりいただけます。 備え付けの品の盗難、毀損、汚染については損害賠償及び洗濯費請求となります。 また、現在プロモーション情報ではインテル第12世代エルダーレイクCPU(i5-12400)とRTX 3060で武装したバトルグラウンドルームが運営されています。 全客室はノーハードシステムを提供しており、喫煙はスタンダードAを除く全客室禁煙です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の点検後、入室はいつ可能ですか？",
            "answer": "掃除後は客室の状態を点検した後のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "イベントで風船や爆竹、ろうそくを使ってもいいですか？",
            "answer": "いいえ、風船、爆竹、ろうそくなどのイベントは安全のため禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は出入りに制限がありますか？",
            "answer": "はい、未成年者は出入りに制限がある場合があり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室価格はどのように決まるのですか？",
            "answer": "客室価格は2人1室を基準とし、追加人数については追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "料金には季節や祝日による変動はありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。駐車キーはフロントにお預けください。"
        },
        {
            "question": "遺失物の取り扱いについて教えてください。",
            "answer": "遺失物は保管責任を負わず、1ヶ月保管後に廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されるウェルカムフードは何ですか？",
            "answer": "ロビーではチーズケーキ、マフィン、コーヒーがウェルカムフードとして提供されます。"
        },
        {
            "question": "ダイニングルームで提供される料理は何ですか？",
            "answer": "地下1階のダイニングルームでは漢江ラーメンを好きな時間に自由にお召し上がりいただけます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "全客室はノーハードシステムを提供しており、喫煙はスタンダードAを除く全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "現在のプロモーション情報は何ですか？",
            "answer": "現在のプロモーション情報ではインテル第12世代エルダーレイクCPU(i5-12400)とRTX 3060で武装したバトルグラウンドルームが運営されています。"
        },
        {
            "question": "備え付けの品の盗難や毀損、汚染についてはどうなりますか？",
            "answer": "備え付けの品の盗難、毀損、汚染については損害賠償及び洗濯費請求となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 410,
        "QA": 512
    }
}